屌 何wayne條撚屌好鳩

人又係佢 鬼又係佢
連摩daddy同d球員講乜都ff埋
係咪青山出黎？

揾食都無咁鳩up啦

何wayne又中！

買到盧卡古要默哀一季，依家就打晒j

何sir又中

越黎越憎佢

何wayne=何淦途

成日ff d領隊諗乜 好嘔心

邊隊個一個星期打得好就講邊隊好

佢話獌有1%拎英超姐 都未算打得好盡

成日話要支點先打到主攻 屌咩 當拿波里死嘅唔熟意甲又要係度鳩up米蘭打咩陣

你聽佢講猁今年拎亞軍都知傻傻地啦

最好笑成日話咩啲領隊唔掂要聽下佢講改善，人地都唔知你乜水

由5:10開始

發現佢好多鳩up同ff
係咪傻人發現案

係 乜邊個領隊聽佢話 人唔笑狗都吠

仲衰過波台d賭徒

等BinC

話曼簽左LKK要默哀
依家又轉口風

佢之前連車狗d球員名都唔知就學人評論啦

何wayne 真係好在每日一片
但係講野真係好撚自大

聽到真係笑撚左出黎

曼城 摩納哥都無啦

皇巴都無攞
咪攞左過去四年歐聯囉

佢唔講我都唔知三中堅打唔到主攻 笑大人個口睇下蛆以前係意甲點打先啦

大家要睇諒康復人士
人地好搏 一日出好多條片

你叫我點幫佢dou
岩岩果氣盧卡古講錯古天奴

有無人forward佢講美斯個條片俾美斯睇，好希望美斯能夠學到野

見到人留言叫佢 何SIR/何老師就好撚想笑

同e波live 比差好遠

佢話獌狗打主攻唔係想入波，即係點

條撚樣好撚自我中心

屌 其實又唔係好覺曼係屈體能咁打

人地曼聯座上客，識利物浦特使

老師又中！

其實唔止講曼鳩up 好多都係

推多d比人認識何老師!

e波live真心唔錯

想問佢做乜鳩講古天奴琴日打反擊入波

E波live至少唔會高高在上
GM盡量持平咁去講

V92個年就係

條友真係越黎越自大同ON9
有集講熱刺呢季既弱點,就成日話賣關子
到講果集就話好多人唔知叫佢開估,又話有人講中左
最後原來又係話轉主場個球場大左要用多D體力跑
屌,鬼唔知阿媽係女人咩,仲以為有咩精闢見解
講到好似得佢自己知咁
條友當正自己係專家咁,好嘔心

條傻閪一開始教人打FIFA已經覺得佢癲癲地
乜比賽都無打過就教人

古天奴入波？

古天奴入波

自卑 變自信 再變自大 嘅死毒撚

原來佢識尼馬老豆 大家係咪有誤會
11:37

支停插理論

好mean

好心樓上班撚屌生性啦，依條撚樣講左一分鐘已經唔想聽啦，仲要聽晒先黎討伐佢😑

funson

唔好咁話自己

何wayne = 何淦途

成日話LKK打唔到支點,普巴廢

吹到利 支停插世界級

個癲佬係邊隊球迷

自稱中立

扮啦佢
睇咁多年波（自稱）連自己捧邊隊都唔夠膽同人講

佢話曼聯球員質素平庸
普巴一文不值
摩佬唔識波
之前冠軍全部好彩攞返黎
有冇巴打幫手translate做英文等佢可以拯救摩佬同哥帥

之前佢同球星台嘈我時候已經話佢on9

佢講話希望有一日 大家一齊做中立球迷
推動足球

何sir明明一開始講古仔對利係難離難捨
點解依家又走架

佢係好撚自大，但不得不承認佢幾識波，講阿仙奴既弱點好中！

衰在好多人信㗎

佢一開始話自己係車狗

主攻得唔夠工整呀

阿仙奴缺點係人都知啦

講黎聽下

你咪缺點囉

果條片真係笑到標屎
足球界耶穌咁撚樣

係佢眼中，前鋒cam唔識hold ball

2翼唔識插入就係唔識主攻

何wayne成當自己係所有球隊既領隊

禁區停波超級連結人

所以咪話你唔識波囉

仇斯達都有人叫老師啦
咁何wayne都仲高質50皮既

超級連結人 伊斯高

逢紅必反
何老師，永遠支持你

條撚屌上季好早就估到車仔攞冠軍

上年英超踢左1場就分析轟係冠軍
同埋妓冇前4 係幾有料

老師好波

佢有point 嘅，但要打主攻，支停插真係太on9

佢話巴塞今季實死,我又真係唔係咁相信囉,又瘋狂吹奏鏝城,真係好嘔心

比妓贏3：0 個時轉左軚

佢太自大，對自己果套太有信心，夾硬塞果套野去解釋所有野

佢夠話曼打歐霸比人屌打啦

想問有幾多連登識波帝上季係估到會咁？

巴塞得兩條路，就係死同死得好慘

連登仔圍內9up/燈/開膠post就得
人地何wayne拍片9up就唔得
連登仔仲話人痴線

大家請珍惜何wayne
係香港 何wayne呢種級數識睇波既人一隻手數得曬
你唔可以阻止人地打救其他人架

垃圾 佢係邊隊球迷唔知
但一定係反曼

傻鳩先會追住睇呢條友嘅片

條友蘭天尼都唔撚識
「倫迪尼」

好好笑
comment仲好笑
何sir

佢係曼城球迷
早排有人po左佢著曼城波衫

其實係咪阿ching 黎

有無計埋佢估錯既事既比例先
如果估100樣野得2樣野岩, 只可以話係好彩

唔好屈何SIR係某隊球迷 人地好中立好識波架

何SIR

何sir教人不遺餘力 親自搞活動 用自創理論假對攻黎講返件事

佢以前唔多活躍，耐唔耐先出片都OK既，但依家要日日出片真係太濫，來來去去都係得幾個term，每條片都差唔多重覆左幾次咁濟

佢真人係咩樣咩年齡
有無枕睇下

因為而家有教徒同佢打飛機

留名睇越反越紅

佢有55%既，不過佢唔中會話領隊唔跟佢果套，話expect唔到

估波只係睇陣容
成日當自己係領隊

上面班傻西唔中意何sir又睇，笑撚死人？

睇得好足

樓主差唔多睇晒何sir d片
仲癲過d反獌睇晒曼聯賽事

好似cc台班人笑9蕭若元咁

認真雖然我都覺得何sir係有少少偏激
但佢估趨勢真係幾準

有無圖先?有圖再討論

士氣 教練意圖 對手意圖 球員受傷 黑哨 等等
全部好難預料
最簡單估波都係睇陣容同埋睇對上幾場教練既戰術

睇返領隊點應付同類型比賽都得掛，領隊教波風格又除咗主流幾個又好似唔識其他

但對面領隊都識睇返你個領隊點應付同類型比賽
去訂定一個戰術應對
所以教練意圖係會影響到場比賽既走勢
依樣野係最難估的

唔該其他人收聲，如果何sir場場波估中，又知一個球員嘅走勢，佢都賺咗幾億la,洗拍片俾你地睇？佢咁辛苦拍片，你就話佢唔準，亂咁講，你鍾意聽就聽，唔鍾意就走，抱往爱隊必勝既心態你唔啱聽足球分晰！BTW 我睇哂成條3分鐘廣告

之前你先話何sir睇好鏝城/吹奏鈙鏝城好煩

果陣未簽到walker同mendy, 所以我先話佢on9
講到曼城一定簽到兩閘咁
而家簽到我就真係覺得佢無講錯啦

唔撚比人批評？

其實佢前季都有估過摩佬同車仔會收皮，不過佢當時係大力插摩佬死用韋利安

但估波正路係按照過往既表現作分析，過往出現過某種針對部署，例如哥帥作客應變不濟，都可以納入計算上，未必準都起碼有根據
但何wayne好多時當自己係領隊，冇考慮領隊本身習慣點樣執隊波
其他網台係會做埋資料搜集

踢左一場姐
睇定D先好

但佢教打fifa幾有用

何wayne係有料 不過有時就FF得太多

呢兩點我都buy佢wo
巴狗收硬皮
鏝拎硬英超

應該大部份球迷都咁估

除非佢估到車上季轉3後衛
以上季第一場就估到車拎冠既理據 拉番落成季睇一定係錯
因為基本上車仔奪冠轉捩點係轉三後衛

要睇佢用乜理據撐lor

難聽d 講句純粹鳩估 中左咪威威囉 唔中果d 都ignore 左啦

估唔到條撚屌都咁多信徒

細佬講得好

我每日唔睇反半個鍾廣告我訓唔到

Aggerlo

痴線佬都冇fans

迷佢果D 淨係睇佢好果面
反佢果D 淨係睇佢衰果面

鴨同雞講 =.=

用支停插打FIFA 真係贏左十幾個D1 champion

佢有時分析得幾準既 我間唔時都聽下佢9UP

幾時同我揪機？

其實係幾好睇,不過都好同意太過FF

高登/連登真係邊個彈起就反邊個

半季左右估中四大聯賽冠軍，歐聯冠軍，歐聯神射

內容還好
把聲真係難頂，好似個四眼禿頭大叔係到9up

屌

係咩..我前排聽先聽到佢話賣左尼馬對巴塞有著數可以踢返控球

pc?

係咪要圖？
backup咗

德甲意甲有幾難估？

咁而家係咪淨係估中德甲意甲？巴黎都失法甲啦

真係痴鳩線0

係呀 佢講巴塞咁先會好反 施丹有排頭痕

ps4

無錢買=.=

證明何sir唔靠剪接同稿 直落就咁講

冇剪接

TVB/NOW 幾時請何sir? <<<<<<<<<名氣愈來愈大\

由此證明何sir 同 達哥 都係口材之人

何sir 曼城波衫圖？

係

佢口材係唔錯
無cut 咁講
完全唔lag機

香港youtube講波佢算唔錯啦

洗咩backup
佢屋企勁多唔同隊波衫 =.=

Post plz

佢可以長時間講一大段野
但係會剪片

牙wayne係大哨迷黎的

同球星台比,佢好似好D

之前同球星台格劍真係高下立見

何Wayne 雖然講黎講去都係果套但起馬有logic 過好多人
只可以話睇你buy唔buy佢
但事實佢又係又d串同估錯左又唔提

其實到底乜野係假對攻

即係對攻，但唔攻成條線壓哂上去

評我鏝對皇馬果場友賽有講

你話哥狗隊鏝係進攻唔望入波都信服啲呀

挑人地個小朋友姐，之前球星台直播佢入去踩場，人地都唔驚佢慢慢駁

唔攻又成條線壓上去做乜...

比料買波個d都係貼中左個d出黎，唔中唔講架啦，唔係點吸信徒

如果唔攻又壓晒條線上去 咁人地咪打反擊 仲洗同你對攻?

領導背後理念係: 大家都唔想做主攻比人打反擊

最標準做法係
- 只有前面幾個攻, 後面盡量唔壓上去
- 拎到波快速完成, 唔好拖做陣地
- 後防逗深d, 唔比人打反擊
- 有時會專登唔前場迫你等你壓上黎, 再搶攻反擊

我覺得佢改d 名係點唔係重點, 事實上強強對話好多時會係咁
好似好簡單同普通, 但同球星台比較已經完爆

打錯，但唔會成條線壓哂上去[

我唔同意主攻一定死先，同主守謀反擊係所有方法入面最好嗰個，因為有好多案例反駁到

主攻vs主攻 = 真對攻
防反vs防反 = 假對攻

好難理解咩

因為呢個世界唔會有2隊波都係 死守vs死守「真對守」
見過一次, 就係曼聯拎一分就奪冠, 對面果隊一分就護級
2隊都完全唔攻, 猜到完場

虛招賣個破綻誘敵？

係呀, 疤狗時哥迪奧拿咪打高位壓迫, 仲有高普都係, 可以打主攻
佢只係分析某d 領隊打果時用防反好, 因為好多隊主攻能力不足

即係
強vs弱, 打主攻
強vs強, 如果齊腳就打主攻, 唔齊腳就防反

咁解

正解

天之道，損有餘而補不足，是故虛勝實，不足勝有餘。

拿拿拿 何wayne點鳩法都好

都好過球星台班垃圾

睇你分析仲清楚過佢講，不如你拍片講啦

佢咪何sir徒弟

我夠膽講
諸葛亮vs司馬懿係假對攻黎

佢咪係何wayne囉=.=

牙wayne 冰度識金庸 -.-"

條友完全無數據
淨係得9UP理論支持

哲學大師

完爆樂仔咋
其他網台都有類似觀點，只係出發點未必相同，同埋冇用某種名詞形容比賽狀況

佢好主觀

牙wayne博學多才的，又識進化論又識電影

wayne rooney就多才
牙wayne d 比喻麻麻地@@

雖然未必完全認同佢,但都見到佢份堅持,由上年一千人左右,到而家每條片4,5千,又唔可以否定佢努力既

但係成日自high呢
有陣時錯咗又唔認

佢最成功係將依啲大家講開嘅野，自己套左個學術名詞，咁大家就覺得依啲理論係佢開創嘅

懷疑樓主開po曲線吹奏何sir

講完一大輪
係叫唔好鍾意球隊。轉信何sir 教

睇波當睇戲

佢d片點解可以咁多views

得幾千咁叫多views

有d片成萬幾 咁多人聽佢鳩up

有聽開，有d位係冇point或者太自我9up，但無可否認有好多戰術上既野分析得幾好

咁大個人自己有獨立思考既話睇佢片係會識多左，但唔可以全部認同，自己諗下邊d有point邊d 9up

吹奏何蛇有咩錯

一日多過一條 又得把聲同張配圖
其實係唔少

大J笑雞子呢啲垃圾一條幾十萬都有啦

國師夠多人吹奏啦
香港痴線佬不知幾多
搵到個仲痴既咪做埋佢信徒

岩，但係重點就係佢可以用平時我地講既野組織同建立到一套理論而且解釋到大部份比賽，呢個都係一種分析能力，作為做球評既人成功做到呢點已經比起球星台啲垃圾好多多聲啦

我覺得好多做球評既人係唔太相信足球有套絕對理論，先冇咁多作terms
球星台而家好多主持都好似唔多睇波，下下讀數據資深少少既主持係會講到少少理論
但係何wayne套理論只係進攻理論，下下用進攻理論概括哂教練對成場比賽部署，忽略陣式對防守既作用

點解仲有咁多人反何SIR?
唔中意真係唔好睇
唔好成日批評何SIR改善唔到既缺點
例如佢把聲同埋佢既性格

我永遠支持何sir講波既

我覺得無咩野，講波個個唔同風格岩唔岩聽好個人 不過佢吹出黎有自己解釋返點解。

認真 聽聲似阿叔 真人幾靚仔

你同球星台有仇定俾文傑串過

球星台之前有幾個係唔錯，但又走左。留翻安爺，tony,卡臣叫聽得下

你見過佢真人?有幾靚仔

最on9係佢啲信徒叫佢去做講波佬
何wayne根本唔會去考慮同理解啲領隊既思想風格 亦緊加唔會做資料搜集去理解佢講既每隊波背後有咩問題
淨係識強加自己套思想落去

把聲似四 五十歲 真人三十頭

何sir如果有不足既地方
你可以去佢youtube片留言

ho sir ho ball!!!

早幾日fb有人po

信徒問題大於何wayne問題

咁只係代表香港實在太少識波之人
何sir有料就比d信徒瘋狂吹捧

一句講哂
何wayne定球星台

仲以為佢係廢中
邊到有得睇佢真人樣

佢fb

反何sir既都係聽唔明所以反😂

出席過何sir fans club
個樣似26-28

何sir又袋錢落大家袋

熱對轟 熱平半盤 再補和

支插停

曼聯fans默哀未!
LKk!!
何sir又中!

你條撚樣擺明唔抵得何sir多fans
好撚肉酸

何SIR又中 有乜問題牙 ching 係咪有乜誤會

想睇何sir點兜

阿仙奴用343打主攻收左皮，牙wayne中左

佢以前淨係拍片教玩fifa

之黎講開波慢慢多人，有聽開

agger 依加先第2輪 季尾証明一切

何sir又中曼聯又多1%

何sir

買完盧卡古唔係要默默哀一季咩

一早講左3中堅唔適合打主攻

v92 三中堅打親弱隊主攻都失分
打強隊防反贏到

曼聯fans為其他球隊默哀

完季喇咩
何sir話曼城拎英超就曼城啦

曼聯咁都拎到英超我幫哂呢個post 所有人含撚

何SIR睇完第一週曼聯既表現都只係話曼聯得1%拎冠
但都擺曼聯係第二 咁曼城咪接近99%拎冠

曼城的確係比何sir教導到拎硬今季英超
唔係我點解做何sir fans?

何SIR不嬲反摩

有文傑既球星台

如果有聽何sir 之前既預測、恭喜大家又中一場。放心所有分析暫時都係免費的

場場贏4波曼聯都係踢到垃圾咁

on9尋日你有無睇?
贏一球之前同史雲斯55波
係靠個角球入波
之後下半場都係大約46波
係入左2:0之後雞湯先散晒

上半場曼聯老鼠拉龜

係
如果雞湯ayew開始果腳入左跟住901
曼今場有機失分
何wayne其實講lkk冇錯
主攻係唔掂
有得比佢跑就真係屈
但講到要佢同pogba垃圾咁就真係on9

唔係話控球率=一切
但明明史雲斯都有唔少攻勢
班獌睇精華就以為場波贏得好輕鬆
至於lkk同pogba, 真係要睇佢地出到去歐聯踢成點
暫時我抱觀望態度

贏都有得抽水

鏝狗

你d獌狗手足上季悶和曼城都敢出黎抽水啦
成場比人禁住屌仲問人點解一球都入唔到

咁真係入唔到

好學唔學 你學雲加講野

認真傾緊波你咪撚影響討論質素啦

垃圾獌廢到唔失波都有得j
唔怪得面皮厚到瘋狂和波都j十幾場不敗啦

佢都係想人地話曼聯好撚勁
贏4:0反映一切

人地客觀講下隊波就話人抽水

似足cc台班人，只顧立場不理是非

入地傾政治 你咪一鳩樣

波台狗入cc台就正義公証

低你班友抵做過街老鼠

我同意agger 路wo
上半場進攻真係無form
叫做好彩入到個角球波
地面戰差唔多入唔到人地心臟
lkk 接近隱形

入到1粒, 咁岩哂魔佬打防反
但未入到果時, 拎到幾億踢到老婆拉龜咁真係唔收貨

依場雞湯一開波個球入到嘅話曼聯尋晚嘅攻力真係未必贏

半場無翼位攻。福仔一打三死去。單刀又炒粉

上年入一粒劇本係俾追和。呢兩場對手一谷就防返入波

同埋尋晚福仔食撚左屎咁
唔知比人噓得多定係唔滿意球證判決
d決定錯撚晒
基本上曼聯一半攻勢比佢浪費左
特別係球單刀

仲要普巴上半場有啲上腦

尋晚幾撚驚普巴拎紅牌
拎完張on9黃之後都仲未收晒火

何sir又中 溫布萊效應

中條毛，佢話和或者主呀

何蛇話車狗贏波得一成機會

何蛇講乜都會帶返個頭盔架啦
熱刺9成 我轟1成
中左1成 何蛇又贏

何sir話溫布萊效應
車仔有良好支點球員摩拉達
唔撚洗睇都知何sir買左車仔啦

呢獲撐唔落
熱7成和 2成贏 1成输
熱盤補和

佢會賴熱狗球員執行力差

D教練唔識波唔跟何sir果套
結果咪同何sir預測有出入囉

啱 搵何蛇教既話 係連燈是旦執11個街場仔都5 6 7皇巴拜

話3中堅打唔到主攻既用上季巴塞巴黎次回合已經收佢皮啦

支停插咁屈機 世上教練都唔識波唔跟佢個套

老老實實而家隊皇馬搵何蛇教都三冠啦

依條友去做反曼大聯盟既首席主持算吧啦
最撚憎佢，以為自己是球員傳心師咩

依位人兄之前不斷踩尼馬無撚用 又話拖累進攻 走左巴塞會更勁
依家隊波完全跌watt仲要死口話尼馬係唔係到巴塞都係咁屎 完全唔關佢事

講唔中又硬要自圓其說有時真係好肉酸

佢係話尼馬唔岩踢控球咋wor 佢都話睇好尼馬去PSG做主角踢反擊係好事
依加尼馬係法甲成個球王咁撚人

何sir唔中場波 但係預言又中
何sir又中

法甲伊巴34歲都入到50球
尼馬呢個當打年紀入唔到60球都唔好話自己係球王

一DD啦
何WAYNE估阿狗係幾準

佢睇好屁馬去PSG有好發展係正確
但話屁馬唔啱踢控球 拖累巴塞呢點好明顯無睇
歐冠救你巴塞咁多次都仲要比佢話陀衰家 依家睇下無左屁馬 隻左翼斷撚左咁

笑死
一開波又話自己開口中
屌你老母啦垃圾何WAYNE

Dklm佢講哂

屌你
上星期話鏝99%奪冠
新一條片又話雙曼會係英超鬥得好緊湊
我屌你老母咩何sir

阿狗d point駛柒佢估咩

條友當正自己最識波 好似D野佢就睇得最通透
又成日講咩假對攻,完全唔知講咩

何蛇識尼馬老豆
佢識摩佬教左佢兩招又好撚出奇牙

教盧卡古做支點,成功轉型,何蛇又然

何wayne又中

到lkk 做到佢講既支點之後
佢會話lkk 進化

有冇球隊請何sir
我相信如果何sir教南華都大炒皇馬

何蛇同達哥一樣
愛兄弟唔愛黃金
為左同兄弟傾波經寧願唔做教練

係Lihkg是旦執11個街場仔都5 6 7皇巴拜

街場仔邊有整體意識同禁區頭hold 波能力

有冇人有佢真人張相

其實咩叫假對攻

冇咪比何蛇教到有

咁主攻同主守呢

咪就係 只要平時英超啲辣殺教練有聽何蛇的話
場場都456對面啦

playmaker 又係要叫人做超級連結人

超級連結人 高速來回球

Cam都有分主攻同假對攻兩派

主攻=要有4個進攻點
要有齊支點 禁區頂停波 綠葉後上插入
打到主攻既 得幾隊

要凌形 三角形唔得

要攞冠軍就要主攻

聽到何蛇把聲

但佢講話因為熱刺踢主攻所以輸

主攻咪主攻
主守唔攻咪大巴鐵桶
一般唔係泊大巴都會反擊，咪叫防反

因應情況而定，主攻強隊咪收皮

賽果

痴撚線 條友做完暑期作業未

系
好多人聽唔明就屌

質疑何蛇？您咩料呀

其實佢有大約講過佢幾歲
但點解佢可以日日出片咁得閒

人地utube8黎架

我指對弱隊要主攻

可以省體力

何蛇hoball

認真討論，點解巴塞唔可以踢反擊？
佢成日話巴塞淨係踢到主攻

因為疤狗唔會棄用美斯
而美斯踢唔到高速來回球
會拖慢進攻節奏

告魯夫既433控球進攻對巴塞影響太大
唔會無啦啦轉打法

咁好多隊見到巴塞都會守

曼城打4後防 味又系失球先 ....

追和左啦

世界波都bin

一定又係哥狗無聽何蛇講

佢地無練支停插

三中堅不能主攻 您地無聽書？

又一場假對攻

就係因為哥狗用三中堅主攻所以輸
佢講話前面要4個球員造成一個凌形 三角形難以入波

煲多兩條何蛇D片先出來教波啦 垃圾哥狗

何蛇：until we score唔計

何sir 又中一場

曼城果然今年99%係英超冠軍
何sir好波

留意到樓主見曼城失分又串柒柒, 3分又串柒柒

一早講左三中堅唔適合主攻
哥狗咁既道理都唔明？

有冇人可以將何sir d片配上英文/西文字幕share比哥狗睇
哥狗需要何sir打救

系

頭先果場就係老鼠拉龜+鴨仔波
何Sir

何sir既宗旨 救得一個得一個

罷明假對攻

唔計 呢場唔計

聽日等何Sir解話

要解咩
明明何蛇又中

對弱隊假對攻？

曼聯要把握個1%機會

何蛇拍左片未

何老師經常走音

何sir話lkk 支點能力係零

事實 何蛇冇講錯到

曼迷要默哀一年

呢個post好多句子都有聲

唔好阻住我拯救大家

尼馬，你走把啦

抄尼馬踢法

救得一個得一個

前鋒一定要做支點
無支點隊波一定輸

何sir又袋錢入大家袋
愛華頓客勝+1

何sir 又中
中？風就有得你中

係咁diu 7 LKK, 又話妹妹9射
最後妹妹係MOTM, LKK只係入唔到波
SET 波都做得幾好,
同埋我睇唔出Jesus 支點能力有幾勁?
175身高, 單薄? 支乜春?

jesus陣地戰會出黎拎波
lkk比較等波到

我都覺Lkk 係等波
如果話支點主攻好，我覺得賓斯馬算世界級
走動大，識突破互傳，但埋門真係差

但條撚樣話最聯打4312 主攻唔到
咪撚on9啦
又係4231咋嘛，只係馬達自己入中路咋嘛
又屈係陣式問題

講支點 緊係伊巴

好多傻仔一聽到支點就以為大隻就得
支點唔係柱等-.-

仲有d 傻仔聽到綠葉就起哂鋼以為綠葉=廢

何sir 愛華頓讓球+1 cashed

3後衛陣不能主攻

今場軌主攻，拖肥半場都過唔到
何sir 會唔會話係技術性調整

以足球理論

應該會話愛華頓太廢/傻仔,先會比人用3後衛禁住打

何狗還我血汗錢！！！

佢會話3中堅主攻贏唔到實力相等既隊伍係冇參考價值

摩拉達支點交足功課

愛華頓無綠葉插入

請大家繼續相信何sir
何sir聽日一定會比大家一個交代

输左錢既手足 請買猁記主勝
source

何蛇係唔會錯 您係咪有乜誤會？

何蛇一早上左神枱
唔好質疑

朗奴高文犯左概念上嘅錯誤

已經預計到何蛇會點樣屌到雲加反皮

何sir估邊隊

何蛇反3中堅, 你話呢

何sir又中!

何sir都對雲+失望了

有人反擊何sir

教授好信唔信、信隻有離心既山狗會繼續同佢搏命

一個月前小弟寫咗篇關於釋放尼馬，不要局限他在邊線活動讓他移入中路的文章，竟然得到一位前輩專家指點迷津，實在深感榮幸。專家指本人陷入了一個迷思，想法只有中學程度，實屬誇奬。坦白，本人只是一名普通巴迷，這些年帶隊也只是業餘的聯賽，所以實屬小學雞，說本人有中學程度實屬抬舉我了。

被人串唔起？
Ho wayne 辯論黎講算高手
你又提係件傷心事
等睇何sir再抽水

想知佢教咩多啲

又重提舊事
本來唔提都冇人記起 依加自己又攞黎柒

😅

等睇又大戰

何wayne=加歷查

屌記錯 加利仔先岩

施單又犯左腦筋上既錯誤 搞到和波

輸就賴人
贏波入何wayne 理論

絕殺都係温布萊效應

屌 成班個個星期幫佢推post

三中堅唔應該後場猜波
假對攻

咖啡灌腸

笑乜撚野牙